（1q)挑戰全連登，秒到我跳樓

如果hku平均智商100
Cu 平均90
Ive仔平均200
咁poly平均智商幾多？

0

點解？

3000
因為poly= lopy = I lop you= i love you=i love you 3000 times

蟻多嬲死象

秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為poly仔嘅智商比ive仔低，啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓主出嚟面對

錯撚晒

你開啦，保證唔會打死你

5頁開

連登仔好廢

渣能到

精髓係幅圖到
你竟然冇圖

樓主型棍

木鹿大王

錯